投訴會員金鋼棒同鬼圖洗版，版主請做野

31頁開始洗

又有金鋼棒又貼鬼圖

睇屍屍tvb就躝啦

香港加油啊
#199252

做嘢ban 自己？

睇都唔比，你惡哂呀

抵撚死啦弱智仔睇tvb

無所謂，你點講都得

洗版還洗版，望版主做野

我係要post呀
吹撚漲呀
Report埋我囉柒頭

版你老母主咩 返香土啦

做狗冇資格講人權

一個post就引哂班鬼入黎

有哂證據無屈佢哋

屌你老母死傻閪睇tvb仲諗住report人洗你版睇清楚自己咩地頭先啦屌你
返香土咪有版主幫你ban囉

鬼係呢度

Report我未呀死傻閪

對 可處分

推

多謝版主做左野
del埋洗板概棒

下次直接檢舉就得。

好，明白

殺手

#908 回覆

仲有呢個

我有檢舉